「IQ題」一隻狗中咗支那肺炎

估五個字

玄學大師詹惟中

抵撚撚撚死

蟻多嬲死象

黑警死全家

支那肺炎狗

你啱

死因無可疑

上返行人路